喺連登識咗個痴身絲打 點算好

個女仔肥肥哋 柒嘅又onon99咁
有時好男人 有時又好痴身
搞到我就快精神分裂

明

有女仲係度嘈，我無女啊

召喚肥絲大隻

條女有時好撚煩 成日要我陪佢講電話

我都想要個

真係咁缺女人到搵個性格又差又柒既豬?

block

sorly囉

仲要食煙飲酒講粗口 扣100分

有冇巴打教我點做好

帶佢開房，未插就射，滿足唔到好快佢自然會放棄

你做咩要偷偷地開post咁話我...

橙褲巴打？

我唔知佢ac 唔會係你掛

唔係

咁又未有咁肥

就係我..見到你話肥肥地已經知

這個冬天不太冷

橙褲巴打

自問未夠班做橙褲巴

依個絲打好嘢黎，你要珍惜呀

冇女就呻
有女就煩

屌你老母你咪撚做人啦

屌你 我都想要女朋友呀
有無絲打PM